「公投」大家會唔會因私事而影響公事

是咁的
本來同班女仔fd好熟
而大家都係幾份project嘅組mate
最近唔知佢地痴左邊條根
自從小弟有左女朋友之後佢地開冷落我
做project果陣成日批評我乜乜乜

我屌你地老母落地心啦八婆
咁唔抵得人出pool咪放低身段搵仔囉
成班死港女圍埋一堆成世打邊爐啦
你地個臭閪焗到生蜘蛛網都冇人想要呀

不過為左gpa,我都係死死氣做埋份野

利申，以上內容絕冇影射之意，係班港女太臭格，成日都唔抵得人點解人有佢冇

正皮 ：當無件事：拿拿聲做完份野就各散東西啦

負皮 ：出聲怒插：我屌穿你個閪呀，咁撚多爹，含我條撚啦八婆。

冇人理

以為係咩私事係講死老豆係返工定見老豆最後一面呢D

多謝巴打關心

死老豆就係白事啦

巴打係咪有相同經歷

唉啲港女係都要搞到人妻離子散
溝女你會少條毛咩八婆
我撐你呀巴打